{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050334",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2343&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 바다가 보이는 사이판"
    },
    "text": "サイパンモーテルは江華島に位置する宿です。 すべての客室は2名基準であり、乳幼児も追加人数に含まれます。 追加料金は当日現地にてお支払いいただくことになります。 宿の近くには様々な種類のデリバリー、飲食店、コンビニ、スーパーがたくさんあります。 席毛島ミネラル温泉は必ず訪れるべき有名な観光地です。 客室の窓からは夕焼けの海が楽しめます。 宿の前にはソクモ大橋が位置していて江華島の海の眺めが一望できます。 また普門寺やミンモル海水浴場も車で10分以内に位置しています。 宿泊施設は駐車場が完備されており、大型車も駐車できます。 周辺には石毛島ミネラル温泉場、石毛島樹木園、黄泉浦口の海辺、徳山山林浴場、積石寺、摩尼山、電灯寺など様々な名所もあります。 客室は窓際から海の眺めと山の眺めが楽しめます。 宿泊施設は24時間営業で、フロントデスクもございます。 客室内には冷蔵庫、専用バスルーム、コーヒーメーカー、ミネラルウォーター、飲み物などの便益施設が提供されています。 さらに浄水器、エレベーターもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "サイパンモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "サイパンモーテルは江華島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サイパンモーテルの客室はどのような基準で料金が設定されていますか？",
            "answer": "サイパンモーテルの客室は2名基準で料金が設定されており、乳幼児も追加人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "追加料金は当日現地でお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "サイパンモーテルの近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "サイパンモーテルの近くには様々な種類のデリバリー、飲食店、コンビニ、スーパーがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "席毛島ミネラル温泉はどのような観光地ですか？",
            "answer": "席毛島ミネラル温泉は必ず訪れるべき有名な観光地です。"
        },
        {
            "question": "客室の窓からは何が見えますか？",
            "answer": "客室の窓からは夕焼けの海が見えます。"
        },
        {
            "question": "サイパンモーテルの前に何がありますか？",
            "answer": "サイパンモーテルの前にはソクモ大橋が位置しており、江華島の海の眺めが一望できます。"
        },
        {
            "question": "普門寺やミンモル海水浴場はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "普門寺やミンモル海水浴場は車で10分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が完備されており、大型車も駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には石毛島ミネラル温泉場、石毛島樹木園、黄泉浦口の海辺、徳山山林浴場、積石寺、摩尼山、電灯寺など様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "客室から何が眺められますか？",
            "answer": "客室からは海の眺めと山の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "サイパンモーテルは何時まで営業していますか？",
            "answer": "サイパンモーテルは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には冷蔵庫、専用バスルーム、コーヒーメーカー、ミネラルウォーター、飲み物などの便益施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "浄水器やエレベーターは利用できますか？",
            "answer": "はい、浄水器とエレベーターもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 547
    }
}